全連登最低汁既台就係波台同愚樂台,剩係蒲其中一個已經大獲

如果呢兩台都蒲開既簡直係垃圾

波台最高質

@禮志s

Cctai

你飲食台+愚樂台+旅遊台

除咗波台我個個台都去

你幾時死

講得好

印度狗係社會人渣 敗類 色狗

米咒拉

米癲拉

樓主搞到咁低質

三個都係最低質嘅台

我力挽狂瀾

愚樂台係

你當我地動物台d人死架

去開愚6動物

冇人識

國難當前仲掛住娛樂

無呢兩個台咁低汁

樓主=娛台最大毒瘤

呢個真

我持反對意見